練波練得無歸屬感， 應唔應該繼續？

小弟 一路有打籃球
依家新入校隊 實力唔係最好
每次練波 自己都係免強跟到隊友節奏
班大既雖然唔會點屌 但 同我又係一句起兩句止
每次練波好似自己打咁 成日要睇住佢地做人 打到好唔自在
而且每次練波來回屋企都成兩粒鐘
練個日就預無咗成日
而家好迷惘 繼唔繼打落去

咁都要問人?
連登真係多垃圾

I know that feel
我個陣時同你一樣
之後quit左，成個人輕鬆左好多
有陣時真係唔好勉強，唔好逼自己做唔想做既野

團隊運動
融入唔到就唔好繼續
打得唔開心又跟唔到進度

我認我垃圾
因為啊sir 好 又有d球隊fd
唔知點開口

我成日都諗 我嘅程度咁練都係無咩意思
我想自己練d 個人技術
比我呻下都好啊

因為練嘅野 好講個人程度
我有控衛底 但 身體質素差太遠
每次練波加埋番學 早出晚十點幾先歸
堆埋d assignments 一齊黎 精神壓力好大
想打波但又建立咗好多野 放唔低

有fd咪幾好，我個陣一個fd都無
其實打波廢真係無人會笑你
人人一開始都係從廢變勁
好多時會走係因為過唔到自己個關
我覺得你應該搵你d fd同教練傾下，睇下應該點做

我真係好垃圾
但真係頂唔順 練波時候嘅自己
好唔自在
一來一回又無咗一曰

名校之外嘅校隊都做唔到最top 死左去啦

做咗最top 唔＝ 會打得開心 自在

開學練到依家 每練一次就用咗半日
唔係話半日好少 係中間來回都佔咗兩粒鐘 實際練得兩粒幾鐘 加埋一堆assignments 早學 晚先番
練波又好似單機
但 一直打開波 跟本停唔到 呢種心情好矛盾

請個教練
冇人睇住好難進步

中三嗰陣就係你依個情況
成個圈子根本冇你嘅位置，所以quit 咗
雖然放棄咗打波，但換來另一班好朋友
呢個世界總會有適合你嘅地方
千其唔好屈就

同埋分別只係個陣班人全部都同級

唔緊要，你依家應該有一班好朋友同你打波，好好珍惜

Btw 樓豬，真係鐘意打波嘅，咪多啲下苦功去練，籃球好多練習都可以一個人做到，唔似其他，例如網球你一定要搵個對手陪你練，而唔係吓吓都話放棄

同高手練波 自己唔係最top 但練完再去搵到一班差少少既組隊 就會覺得自己幫到手

自己練到最top 先會有人理你

多謝巴打
我係鐘意打波 無諗過放棄
只係煩腦緊應唔應該quit 隊

加上每次練波 真係會浪費左好多無謂時間（ 搭車） 每次加埋番學朝早上完堂 天地堂咁款

如果你想享受籃球個種樂趣，我係你我會選擇quit。
但如果你想試下個種一班戰友辛辛苦苦咁一路成為全港最top，我係你我會留底，始終你都係啱啱成為校隊既一員，比d時間適應。

我打開排球﹐我諗返起細個嗰陣時右手膊頭拉傷過﹐仲唔識死用左手打波對牆打CUP 腕﹐到依家左手都叫打到吓波

難得鍾意一樣嘢﹐唔好咁易放棄﹐不過最緊要都係忠於自己嘅心

I know that feeling bro

我中學個陣 都無呢個問題
依家唔知係咪 平時番學 又project, assignments 推埋黎
番學又遠 練一次就無左一曰
依家好迷惘

依家入左隊，突然話要走，我真係好失敗

同路人
利申：打緊乙組